集思廣益諗下黎緊策略

睇完志豪志森, 真係覺得諗下黎緊方向!!

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！

香港人唔係唔想罷工，係唔敢。大家冇法唔承認勇敢香港人只係小數，我都係小數。所以其實有勇嘅可唔可以幫我地擺工?

我覺得勇武出動最佳時機唔係夜晚，係早8-10 peak hour。假設當時設哂路障，主要隧道公路大路全封，巴士就冇得行使，大量市民要落車行，街上行人愈來愈多，遲返工，返唔到工就變多數。你就可以幫市民罷工，個個可以影到條街有幾亂Send俾老細睇，你老闆都返唔到。由於有太多行人係路上，黑警放TG嘅代價會大左，因為D TG會攻到太多人。佢咁做大量人要送院，你可能會話，勇武如果咁做代價都會好大，失民意，但我支持攬炒，歷史自有公論。

唔搭巴士搭黨鐵?呢個難搞d，要去各個站幫港鐵出口個閳用鐵鍊上鎻，不過一個站有成A-F咁多個出口，要好多人幫，但都好過入去黨鐵俾人捉，被反鎻在內嘅港鐵職員都要時間爆鎻，呢方面我冇好有用嘅意見，希望有人有更好意見點令返工人士鐵路同巴士同時用唔到。

早上出動另一個好處係人多，眼多，CAM多。夜晚街坊再多都係夜晚，永遠唔會夠返工時間多。呢度有幾多人每日朝早訓醒上連登就怕睇到有義士失蹤?夜晚有幾多人拉去後巷捉上車冇人見到?早上就唔同，幾千對眼望住點都安全過夜晚。作為一個和理非我最驚睇到有post話夜晚發生咩咩咩事，訓一個覺醒返好多嘢都唔同哂。

上面講嘅可能好極端，但都係嗰句，我係支持攬炒。但我冇膽唔返工。如果你認為成個運動就係差罷工，不如考慮下上面意見。如果唔係可以唔理。我只可以講你地冇可能勸到大量市民罷工。我之前睇到有人寫「我可以為你擋子彈，你可以為我唔返工嗎?」呢一句喊咗，但感動，羞愧，係唔會令一個人勇敢咗。我一樣係咁羞愧，一樣唔敢罷工。

好對唔住。